感情問題

鍾意一個女仔，想識佢，點算？

我都想知
利申 毒撚

唔好搞人啦

我夠想知 連登個個自己識又唔教人

人地唔想識你，完。

靚仔->直接去溝佢

樣衰->望住佢張相打J算啦